華為危機】高層：5G市場無華為 等同英超無曼聯

華為危機】高層：5G市場無華為 等同英超無曼聯

華為營運商BG總裁丁耘形容，沒有華為的5G市場，等同沒有曼聯的英超。(互聯網)

內地電訊巨頭華為表示，將於第二季度公佈全球策略方案，以解除各界對華為產品構成安全風險的疑慮。

華為營運商BG總裁（CEO of the Carrier BG）丁耘昨日表示，是否使用華為設備將由營運商自行決定，但沒有華為的5G市場，就如同沒有曼聯的英超。

丁耘還表示，華為致力於8個主要範疇建立誠信，包括軟件及硬件工程、第三方零件管理和公司文化，華為將為此在全球投資逾20億美元（約157億港元）。

對於英國國家網絡安全中心（NCSC）發表報告，將提及華為的設備安全問題，丁耘相信報告不會受政治因素影響。

廣告

一段時期以來，美國等多國指摘華為有安全風險，稱其為中國政府提供訊息。華為雖然多次澄清，但仍擋不住被封殺的惡運。無可否認的是，在美國的施壓下，華為在多個國家的發展遇到了阻力。

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）於美國時間21日接受霍士商業網絡（Fox Business Network）專訪時說：「如果一個國家採用了華為的系統並應用於一些要重的訊息系統，我們將不會與她們分享訊息，將不能與她們合作。」 他補充指，不打算將美國的訊息處於危險之中。蓬佩奧早前出訪中歐時，在匈牙利、斯洛伐克和波蘭期間警告，如果繼續安裝華為設備，將令美國更難和這些國家合作。

騰訊/多維新聞網

岩呀

一個貪污賂賄大国 一個4424

一撚樣

冇曼聯冇所謂架啵 一雞死一雞嗚 收檔啦

重講獌狗 笑死

唔好拉埋禾曼落水

利迷高潮了

華為最多咪李城
一季半季好波講到皇巴拜咁

我地死猁狗有歐聯亞軍
今年仲俾哂錢足總打4424 聯賽已手執半隻盃耳

英超點可以冇曼 因間死猁狗有咩問題賴落邊隊度

英超仲有咁多隊
你使替佢地擔心？